
                      Me encanto... Sencillamente... Por todo... Iba con ganas de ver en el cine una comedia y vi una comedia pero con algo mas... Todos los actores aportan a la pelicula, cada uno con su rol, y ademas, aunque parezca muy típico el mensaje que la pelicula ofrece yo si que creo en el mensaje porque a mi personalmente me ha pasado. Me encanto, desde luego que la volveré a ver
        
            